罷食吉野家不如落去打躉

坐下, 嘆下冷氣, 打機傾計上網, 就係唔買野食, 因為朋友未到齊.

搞扑驚聚

支持。最多三人食一個餐。無得比佢趕

吉嘢家啲姐姐又開心 少咗嘢做 一舉兩得